Youtube開始有片講返徐步高案疑點

唔講廢話貼link 鍾意既話自己睇

1

2

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

當年負責查案嘅係 游乃強 李家超 已經係最大疑點

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

李家超，游乃強，陳碧橋
徐步高晚晚返嚟搵你地呀